香港youtuber旅行片嚟講幾輕鬆搞笑

笑鳩自己老婆都無事 睇完笑撚死
佢老婆又肯俾自己老公咁玩
剪片又剪得幾好
幾高質 好睇過啲濕鳩youtuber嘅旅行片

躝啦屌你老母

垃圾 笑唔撚出

已blacklist呢個channel thanks

youtuber都係一堆發明星夢嘅垃圾